［感動］雖然我唔識你南亞仔 但我代全香港多謝你

就係呢個南亞仔

由衝入示威區
到食催淚彈 胡椒噴霧
佢都一直係最前
守護住後面嘅大部分
以前一直對南亞有好大偏見
但當食完催淚彈跑去橋底嘅時候
望住佢咳到仆街仲扶起人 幫人淋鹽水
之後自己返返入去
果下我喊左出來

其實香港對南亞人來講
可以話係一個事不關己嘅地方
但係呢個南亞仔 憑咩為香港付出咁多
只可以話係佢對香港嘅一份愛
一份土生土長嘅愛
一份大部分話自己係「香港人」都冇既愛

可能有大部分南亞人都係冇咁好
但呢個南亞仔令我對點睇南亞人改左觀
呢個世界係有一D好好嘅南亞人
而佢一定係其中一個

本身都冇諗住開post講
不過呢幾日都見到佢係物資站幫手
我真係好想藉此同你講聲
多謝你 呢位南亞仔

或者我可以直接叫你做 香港人
因為 你比我地更加多人佩有呢個名
我代全港同你講聲
多謝你 為香港做嘅所有嘢
多謝你 香港人

我想全香港都知

推

UST南亞仔

Push

Pushhhhh

UST南亞仔?

南亞仔我地支持你

係夢入面見過

Sor 係夢入面見到

香港人就係一種精神
只要你真正愛呢個地方
守護香港嘅核心價值
你 就係香港人！

我一路打篇野 就諗起佢果日係橋㡳果下

push

朋友！ no money 都可以talk ga

林鄭講得出做得到！
全港同行！

暫時零負評

有冇人都發夢見到佢？

Pish

咩種族都有好人

仲以為係zain

推！

[各大教派盡出]大家唔好忘記Muslim

一個林鄭就可以令連登仔同左膠，耶撚，南亞人大和解
港獨之母當之無愧

我係夢入面都見過

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
香港人！加油！

我係夢到見到喬寶寶有出現
真香港人

咁真係要多謝佢

今次的確見唔少南亞人

仲有 catgirl

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

[長文慎入] 致香港人嘅一封信

咩人都有好有壞
黑警都喺香港人 但你睇佢地幾仆街

佢教識我😭

警察都有好人

佢又真係好靚仔

推吖屌

真香港人!!

Sad but true

往往有事起上黎，佢地好似都係有義氣嗰群，唔似港豬咁

嘩
林鄭又we connect 成功啦

係，仲有港女

打贏場仗先再出post啦

點證明?正係背影一張相就話佢有去現場因示威整傷

真係香港總動員對抗暴政

多謝

你試下去最前揾佢囉

仲有台獨之母都屬於佢
建議提名淋病拎諾貝爾和平獎

ust 南亞仔.. 快 d 出黎諗左佢.

認左佢.

Push不嬲都話香港人唔係由血統決定
而係自我認同 同埋行為價值觀

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

同意 係咪南亞人都睇唔出

去到要對付大奸大惡嘅時候，總係好多人性光輝會出現，無論你係咩人種咩身份，希望係未來日子都會繼續見到 ( 警犬唔算人種)

［red]多謝你[/red]

我唔信係佢

發夢同個中年南亞裔一齊守添華前線

態度正確✅

7 對有份捨命出手嘅異國人士致敬及致歉

左膠 勇武
耶撚 穆斯林
港女 毒撚
護狗 教畜
蝻

全部變哂香港人感動

佢係天橋除晒口罩咳

不過呢個 南亞仔成日做d好撚戇鳩嘅嘢

不停挑釁警方

發夢見到個晚係夏慤道有幾個印度定唔知南亞(SORRY真係唔識分)提供物資,多謝你地

南亞仔好撚勇架
發夢見佢地體力無限咁周圍走

會唔會又俾人話外國勢力入侵 收咗錢

佢地唔係異國人士 佢地係香港人!!!

我唔覺 至少我見唔到

發夢有去現場一定知南亞衝好前

咩南亞仔？
呢個唔係仔，唔係狗，係人，係男人！

push!!

pish

佢唔係南亞仔，佢係香港人！

佢地有份係度住, 絕對會影響到佢地
好感激佢地出黎, 希望多啲南亞人士出黎發聲

好多南亞仔都好本土

有d望落去係南亞仔但其實係香港長大
係同佢地d同鄉係唔同
佢地係比腥港人更加香港人

仲幫埋台獨 一箭雙雕

叫多d同鄉

所有愛香港，肯為香港付出嘅都係香港人

仲有mk妹 港女 唯唯

比起12號企係橋上邊影/睇足全日個d垃圾 依個南亞仔更加似香港人
其實12號個日我仲見到好多鬼佬1個人/成家出黎一齊中催淚彈 even聽到有人講普通話 我想講你地比起好多人更值得比人叫你做香港人

南亞仔更值得擁有香港

我都係經過今次先明白
唔應該用膚色/宗教等等去判斷一個人既身份
唔會再帶有色眼鏡睇佢地
只要佢愛港 佢就係香港人

眾籌搵南亞仔出動

香港人嘅身份係嚟自價值觀而唔係民族人種，多謝晒！團結一致，槍口向外！

呢位香港手足好波！

班南亞仔當玩war game咋

發夢見到果日有一班南亞人係中環派物資
有男有女 識講流利廣東話

佢係香港人
我見到會叫佢香港人

發夢12號果晚有成班南亞人係度整物資
係咁問人要唔要食下野補充體力
果陣真係好感動

玩你老母阿
出黎食彈係玩？
強姦你老母就係玩啦

Youtube個givezainamin今次都好有心，even tag埋其他kol叫佢地幫手表態

冇警察係人

有一部分後生本身就土生土長架啦，佢地身分證係KZY字頭
只不過果部份唔係華人咁解，相反一部分香港華人係PRVM既，除非外國回流啦，否認都係大陸新移民姐，都唔好話人南亞仔難民
不過呢啲時候，目標一致都當自己人

呢個真 發夢個陣見到好多

呢個唔係南亞人，佢係香港人

佢有扶過我誇過d欄
謝謝

你唔欣賞唔緊要 但唔該唔好抵毀人地

我地以為689好撚勁 , 點知一山還有一山高

但係都對南亞仔反感

異父異母既兄弟

Agger

真香港人，佢勇過好多人

不問出身
肯為香港出力
英雄就係英雄

獵蛾行動

有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

有好多南亞以前港英政府已經喺度
佢哋仲香港過啲話自己愛港嘅人

,發夢個陣？

係基督徒

以後叫番南亞人

我都有夢見佢
呢啲先係香港人

唔見你出去玩下？

其實南亞人如果肯為呢個地方付出
以佢地既戰力
帶埋我地衝過防線不是夢
深水埗班南亞身手同亂戰經驗一定高過普通學生

好人好事，一定要推比全世界知
多謝你，香港人

好感動 真心比好多所謂香港人更愛香港
respect

Thank you

VIU果個印度佬都成日講佢地自己都好憎搞事果班南亞人
佢地不停建設 但就成日俾果班冇身分證果班南亞難民不停破壞

仲有女權

始終係少數啦，如果夠多南亞人肯幫手佢哋絕對係一大戰力

夢見佢幫手搬欄杆

收皮啦南亞狗

收到風係連登會員UST南亞仔

咪就係佢哋唔肯囉
我尊敬圖入面嗰位南亞兄弟，但我相信佢只係少數清泉

多謝你UST南亞仔，以後唔負評你啲食評

呢啲先係新移民

見到就知係邊個
唔洗夾硬估

唔知係咪 不過好想見多佢次 同佢講聲多謝

之前係ssp見到2個南亞後生仔
主動幫呀婆拎野落樓梯

一箭十雕都黎

推！！！！！

蝻入面一定有好人嘅
但同警犬入面都有好人有咩分別

可惜垃圾既南亞狗佔大多數
咁快唔記得元朗深水埗個班? 如果港共吹雞
班垃圾咪又係出黎打柒你班友

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

仲有女人開po讚港女

希望大家唔好一碌鳩打一船人
唔係隻隻南亞狗都係好人黎

南亞人應該多好仔過黑警

呢個我都同意

多謝你

不過唔可以咁快認定係好係壞

讀書識落啲南亞人
我唔肯定佢地有無係現場
但好多都有發聲
香港人 加油

發夢係龍和道見到4、5個南亞仔，有個識聽廣東話幫朋友翻譯我地嗌緊香港人不散。
佢地好撚型，企最前，衝去示威區幫拖果陣又係最先跑過去。
btw佢地跑果陣講咗句我聽唔明嘅野，我大膽猜測係 屌你老母黑警死全家。
佢地跑跑下，我個夢就醒了

仲有港女
70後80後90後00後
一少部分藍絲
仲有我呀媽

唔係個個人都咁長遠視野睇到
呢壇野有機會將香港撥亂反正
大家可以返返去唔好話97之前
起碼有返一個仲可以叫發展既平台
南亞仔如果當呢個係佢地落地生根既地方
自然會為呢個地方出一分力
不過唔可以期望佢地有呢個諗法
公司有D加拿大海歸返黎十年都有既自私閪
呢幾日都可以係公司大搖大擺
好似件事唔關佢事咁
有咩野事就飛返加拿大既短線閪
佢地唔明條例一過
佢係返加拿大
不過係比共產黨夾佢老母返加拿大分身家呢

今日起唔歧視南亞人,
蝗先係我地嘅目標

企出嚟反送中嘅南亞人都係香港人

唔係我

唔係我 no fake news pls

支持香港人

發夢喺龍和道有幾個南亞仔企出嚟幫手，呢d就係真香港人啦

唔係想洗白佢地，但有d其實真係冇乜野幾好人

南亞仔

南亞仔都只不過係想保護自己家園 希望6.17會再有更多人支持

左膠
基督徒
南亞
女權
大和解

南亞多數會幫 弱勢人士係真（可應係身同感受/同病相憐）

Fish

where are u

Ust南亞仔會唔會星期日同你啲同鄉一齊出現

佢出左post話屋企十幾人去

真香港人

有冇人可以recuit到多啲南亞人佢地係一大戰力

係

社工
保安

At home being keyboard fighter

仲有的士司機

星期日出黎啦

咁捐少少物資幫助下，thx

有冇OLD NEWS

真係好多南亞巴打支持
大家都係香港人香港人加油

推
咪再叫人南亞仔啦

迫佢表態

南亞唯唯？

唔需要用種族去分
有心就係香港人
而家仲有大把所謂香港人日日吃喝玩樂不問世事
呢班喺土生土長嘅外國人更加值得被稱為香港人

認左等拉咩

好波 香港人

個日見到好多都幫手搬運物資

真係唔係我

多謝你香港人

想識佢

林鄭真係可以修補社會撕裂

今朝坐小巴比南阿仔打尖

我地會驚南亞人係因為新聞
香港的確係有個南亞幫，呢幾年勢力已經大到香港傳統黑社會都忌佢地
所以傳媒會出力打壓，點解就自己理解啦。

其實係普通南亞人眼中，我地一樣有黑社會，有特別狗既西裝友，有建制仚家產
不過佢地冇歧視我地，冇覺得我地每個人都有幫派
呢方面我地香港人真係要檢討下

都講咗最強南亞戰士
唔好睇人種 香港土長賤人大把
南亞有好有壞 落地生根就係香港人
重有啲大陸人 都係愛香港企出嚟
外國人唔洗講
大家同心救港

10個都唔知有冇1個
咁都好吹奏

收左錢緊係要搏到盡啦

有聲嘅屌你

屌 好似gundam00 咁 為咗地球人嘅團結 用自己做“利” 逼啲人合作打鳩自己

有冇諗過ust南亞仔其實唔止一個

respect dude

ok 明白了 ust南亞仔係一個團隊專出嚟示威打黑警

其實就算真係南亞攜手一齊建立到民主既共和國
老美都係乜人種都有

都好過廢老既種族主義，
一句侍住話中國人，就包庇邪惡共黨，中國人殺人放火獨權，復辟帝制都無問題

對事不對人，同群體野獸生番無分別

我個人唔支持暴力 不過我唔干預其他手足
利伸：612 只有警犬使用暴力 示威人士十分和平

柒婆做到佢選舉承諾啦
香港人終於團結一致

終於明白點解柒婆會喊住講無賣港

原來係因為佢做咁多都係想香港人團結

呢個真
發夢個冷感fd11號單拖通宵picnic

南亞都assemble

林鄭真係神人

琴晚喺中環碼頭附近跑步見到有5隻南亞狗
喺到將海邊啲救援水泡掉撚曬落海

佢哋黑衫黑褲有啲帶cap帽 似係發夢去示威
我望撚到之後啤撚到佢哋實一實
同佢對望咗10秒有多

有隻南亞狗竟然兇返我轉頭問我望乜野
我駁完佢一句: 望住你做緊乜唔得？
之後大家冇再講過野

我知自己一丁友唔會夠抽所以就走咗
但佢哋就係後面叫囂似係鬧我

但南亞狗啲劣根性好難移除

香港真正實現多元融合
團結抗共

支持連登大和解

睇下其他國家大城市 都係充滿唔同膚色 但土生士長
香港都一樣 所以要歧視唔係睇膚色 而係睇有冇融入我地個文化

掉落海先俾你跳海走？ 兇你似係怕25
Btw 唔係好明

如果可以動用埋南蠻既兵力
贏面大好多

推 多謝你香港人

好感動

多謝你 香港人

係咪陳凱琳細佬

今次出親黎嘅唔係港女，耶撚，南亞仔乜乜乜
而係香港人
推

推！！！

確實佢又真係比 一D不聞不問既港豬冷感西 好得多

狗都有忠心同愛國既

南亞人由開埠起就係同伴

我有d土生土長寫講寫中文既大學南亞fd 都有去 雖然南亞狗好多都係壞人 但亦有為數不少既好人

依個真

6.9 已經見到有南亞人屌鳩差佬

南亞狗唔識中文字？

無證據唔好亂咁講呀

好感動 好多謝你 兄弟！

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

Respect

以後唔好再有偏見

想講依家好多南亞人真心覺得hk先係屋企
所以佢地都唔睇得少

推
推
推

唔再歧視你地
只要同路既，唔理你來自邊度，哪怕你只係路過香港，你今次守護香港，已經係名符其實既香港人

佢唔係南亞仔

佢係香港人

十年既畫面

經歷過今次
令到唔少香港人上咗寶貴嘅一課，亦係好貴嘅一課

我終於明白宗教嘅力量好大，只要佢係導人向善，我地都要尊重

00後真係我哋嘅希望，係今次之前，一直以為00後淨係講普通話，睇大陸劇，無得救 原來有好多00後都仲好關心自己住緊呢個地方，令到我真係好慚愧

仲有所有非華裔人士
612嗰日見到有唔同膚色種族，甚至唔係講廣東話嘅人，無論咩膚色都好，只要愛呢個地方，都係香港人

加油，香港人
唔可以令為咗我哋而坐監，受傷同埋犧牲自己嘅義士失望，要守住呢個家

推暴個香港人

好多南亞人都識講流利廣東話, 佢哋俾好多"新"香港人更加香港人, 係政治方面佢哋比香港好多所謂嘅"香港人" 更加香港人

Thank you!

非

我同我個南亞fd解釋完一切
佢send嗮啲嘢去grp動員咗佢成班南亞fd出去

其實某部份既南亞人真係香港人黎

南你老母 佢係香港人